2014年有人分享過現場報警方式

和理非回合已經好好用

咁樣會唔會俾警賊記低個人資料?
驚入咗佢database

支持警方執法